# NIT-Manuals
Инструкции по установке и использованию пактов NIT

## Введение
В данном репозитории представлена документация и инструкции по скачиванию, сборке, установке и использовании пакетов программ компании New Internet Technologies Inc., распространяемые на GIT репозитории.

Репозитории с пакетами находятся по адресу: <https://github.com/vadimrevich/> и <https://bitbucket.org/yudenisov/>. Местоположение основных файлов для установки Вы должны выбрать сами.

## Инструкция подготовки хостинга пакетов

См. файлы в каталоге *Manual_Hosting*

## Инструкция по созданию бинарных инсталляторов пакетов

См. в каталогах с программами пакетов файлы *BUILD.md*

Следует отметить, что сначала вы должны переименовать учётные данные хостинга и домен хостинга с помощью, например, программы Search-Replace-Studio. Инструкция по переименованию смотри в файле *replace.txt*

## Инструкции по установке програм ля пользователей/администраторов из скомпилированных модулей

См. в каталогах с программами пакетов файлы *INSTALL.md*

## Инструкция по распространению пакетов

Смотри каталог */Distribution* данного репозитория.
